戒賭三年，你問我答

幾時賭番

一共輸幾多？

戒左j未？

以後唔賭啦!

賭咁耐大約廿萬啦

你話呢?

點解收唔到手

點解當時收手，而唔係輸幾百輸幾千果陣收手，有咩分別？

因為無野做，想搵下洗費，輸得多又想追數，咪搞成咁囉!賭仔通病

你輸咁多錢唔驚咩
個時

其實我最高峰一注5k! 幾百呢D太細數，輸左當跌左!

緊系驚啦! 果時我仲讀緊書，一個月PT先搵4,5K，但賭波最勁一個月輸廿幾K，驚老豆老母知

有無試過借錢賭

後尾點收手

用信用卡借過一次5k追數，但結果都係輸

識賭其實唔洗戒

後尾因為輸到我本身返工儲落既積蓄無哂，仲要差信用卡幾千，決定要戒! 果時折墮到問朋友借錢食飯，果時慘到飛起!

呢句害死唔少人

系你老母

點先為之識賭呀ching

有無借過貴利？有無比人追過上門？

贏谷輸縮！

第一炮就輸點算？

無啊，果時唔敢借咁多啊! 還唔起啊 比朋友追數就試過

我錯

定止蝕位

禾都戒左2年

我依家輸咗 6 7k都戒了
好彩一個月pt錢啫。。。

我都戒緊一個月中途戒過2次 total輸左2xk 學生 本來w緊20k 一時衝動
推曬落去 同自己講事不過3 所以戒了 其實如果唔係啲fd引我 我之前已經戒左差不多成年了

19歲個年输左5皮幾。之後決心戒賭。而家轉戰股票市場

點戒？

禾

加油呀ching

其實我當年都係d fd玩我先開始賭，
點知佢地個個都無玩，
係我愈玩愈輸

去左見戒賭社工，
同時間自己逼自己唔擺咁多錢同card落銀包

認真問
想戒賭
岩岩月頭出糧
已經輸左4K
你點戒

第一樣野就係delete馬會app同馬會account，
我番學條路會經過馬會，結果兜路行

之後就唔比自己有太多錢o係身

間唔中去搵戒賭社工傾下計 (放心，佢無報警 )

最重要係唔比自己咁易有誘惑，
慢慢無左個習慣就唔會咁想買

其實股票買藍籌收息我ok，
但warrants個d真係咪搞我

del左
但忍唔到
我就自己填飛
自己越想追溯沮閱書

del左
但忍唔到
我就自己填飛
自己越想追數就越輸
點樣見個社工

我一開始都係，明明應承左條女唔賭，
但偷偷地落馬會自己填飛，
結果連錢都要唔比自己袋咁多

再係咁樣落去都唔係辦法

仆街
唉
個身冇咁多錢
我會去銀行噤錢

ching我之前都幫過下屋企人戒賭，
有無興趣傾下？
telegram @ecrex

擺張atm card o係屋企

認真啲讀數學就可以戒賭
賭運嗰啲長賭必輸，每次有正數就一定要收手

你個名
屌
我會痴線到返屋企拎再出去

屌我個名做咩，累你輸錢咩

佢一定有份啦